返工餐lunch真係盡量唔好食飯

食完岩岩昏迷咗幾個鐘
收工前先清醒返

食飯師

又扮工

冗員

昏迷師

唔洗做野

你試下食屎

好撚眼瞓 你會喺3點左右失去知覺

是

今日唔係食烏冬咩你

今晚2359有個 deadline要趕

今晚有個飛機要打

印仔減肥減成點

好慘
要自己打

定延唔要你啦？

已成功

扮工師

邊到

成功咗喺邊

成功長肉

唔食飯唔飽

印狗每日點過
0700搵TB圖打飛機
0703打完
0730出門口返工
0735返到
0736出垃圾post
1145 出是靚午post
1230昏迷/出垃圾post
1730收工
1735食是靚晚
1835阿媽帶佢落狗公園屙屎/尿
2130輸美股
2230喊住瞓